「林鄭」應搬張床去make noise上報

有無手足可以搬張床去現場？真係有心傾既話點會夠時間，畀埋佢訓又如何，重點係make noise，畀記者朋友寫，兄弟爬山，推

推